`nm-online` - это утилита, позволяющая узнать, подключены ли мы к сети. Для этого нужно спросить `NetworkManager` о его статусе. При запуске `nm-online` ждет, пока `NetworkManager` не сообщит об активном соединении или пока не истечет указанный таймаут.

# СИНТАКСИС

	nm-online [ПАРАМЕТРЫ...]
